［認真問］宜家仲有冇人整文宣連儂牆

唔知各區連儂宜家點呢

新城市尋日仲有
多謝+辛苦了

如果上面寫到明有武漢口水仲有冇人敢做撕紙狗

可能call全副PPE防護裝備狗黎摵

一日未贏一日都唔可以鬆懈
出街帶一疊寫滿抗爭標語既memo紙隨街貼
低成本 低風險 高效率

有冇人影下各區連儂